急 如何filter肥婆icon

唔小心更新咗救我

無架喇 硬食啦 好快會有肥婆愛好者入黎請你食屎

##fatc

連登中的老鼠屎

肥絲大隻有心搞死連登

走肥ver

fatcthx